[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (127) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

klau講嘢有骨

點解要揀阿左啊？KP係咪傻撚咗啊？

等睇反KP了

A組角色扮演大賽
董驃/渣渣兵/維園賓

黑魔后/標童/pepe

爆璇陀螺

BL

星座撚你真識玩.jpg

另強烈要求狙擊藍假假

佢不嬲講嘢都咁假 塑造個好人形象

班長成個韓星咁 好撚型

真

支那歌

咁佢有韓國血統

食開屎？

阿左都走硬
贏埋兩局都一定俾人foul走

朴樹

咩歌 唔識

真係㗎

班長

真係抬棺舞

一次全民造星的練習後，當所有人都離開練舞室只剩下Manson和Zeno時，Manson一把拉過Zeno讓他撲倒在自己胸膛上，兩手大力而温柔，又挑逗性地揉捏Zeno的小屁股。”喂...你做乜野呀!!!” Zeno不知所措，紅都面晒地問。Manson一臉壞笑地說”你知我想做咩架” 兩手不忙地繼續亂摸一番懷裡人的身體。”我...我...我唔知!!!” Manson把充滿魅力的俊臉揍到Zeno的耳邊，充滿磁性的聲音輕聲地說”我想屌你。”
Zeno連忙推開Manson，急得面紅耳赤地說”你唔好咁痴線啦...啊!!!” 此時，Manson已經把手指探入Zeno的後穴裡，開始了擴張的準備動作。”嗯...啊...唔要呀, 呢度係練習室...” Zeno怕得不斷掙扎，畢竟可能還有人在，怕會被發現。其實整個樓層已經人去樓空，Manson亦知道，溫婉地安撫怕得快哭岀來的Zeno，”放心啦, 啲人走晒㗎, 得返你同我。”
後穴擴張得差不多了，Manson解開皮帶把褲鏈拉下，扒光了Zeno的褲子，用後入的形式插了進去。”嗯...呀...” Manson岀岀入入，抽插抽插，屌了半個小時。把Zeno抱起來壓在牆壁上，狠狠的用又暴漲了一圈的男根直接捅到最深處，把Zeno可愛緊致的小穴不斷撐開。”嗚嗚..唔得喇...我要射喇。” 此時，Manson也忍不住了，加速大力地頂撞Zeno那敏感的一點，”嗯...嗯...啊！” 兩入一同達到高潮，射岀來了。
Zeno已經累得站不起來，攤在Manson身上。Manson攬住Zeno，帶着還未緩過來的喘息，在Zeno耳邊用磁性的聲音，輕聲地說 ”呀, 原來我唔記得帶套。”

新po表白benben

見到班長就想笑

彭導你睇下班長個樣幾撚柒！

點解foul呀左

呢首原唱好好聽

有個人訓緊棺材？

manson老婆lm

K lau幾型

個和音

兩個慘情item比較 呢個fail晒

唔係佢
係Vincent呀

不如跳棺材舞啦

唔使唱啦，直接出大佬

跳黑人棺材舞？

kimman

CY odiu 班長呢三件垃圾foul未呀

平凡之路

呀will真係好冇存在感

點解要成日出藍假假大頭

唔識好過識

未完既好似話3:2再foul5個啱啱好兩隊一樣人數

K Lau最撚黑人憎，叫佢番屋企啦。
參加咗成三季番屋企抖下啦死馬嬲

今次真係想B組贏
唔想再見到個豬突
啊左

又唔唱廣東歌

klau今次竟然唔係廣東歌

牙左KELLY
兩個RAP
彭狗再揀多5個垃圾
清埋ODIU, 班長,果堆廢物

好撚樣衰

唔好再唱蝗/國語歌得唔得

可能會

呢個item邊度好笑

幾鍾意首歌

out呀左都唔踢odi…………

佢地用呢個跟BL尾應該又輸一半先

佢都有呀

最後有個kiki彈起身

每次見到CY就諗起林家棟慘被foul

之後中途會彈起身

BenBen好靚仔

kimman把聲

第一組全部 foul list 戰術

屍變

屌 笑左

邊到型

WOW

完全唔知你哋做乜鳩喎

D人唱普通話已經仆街
仲要唱到聽唔到歌詞

唄

嚇死我

班長有小小似李承憲

Ohh 係 kimman

藍假假話邊個呢世都唔係star

燈係正頭頂 好正

好掛住vincent

突然膠咗

班長點解仲未foul

唄乜撚

邵美君 ps ilove you

Cy一唱 彭導即點頭

sad轉開心少少怪

居然有平凡之路

屌你
耶撚彈起身果下笑撚左

牙醫好lost

Kimman jm9

屌 dm普通話版？

今次應該贏到
個棺材係俾Judas

B組快撚d完啦屌 有無1.5速飛呀

唔知做乜鳩係咪呢個item

復活？

十粒車厘子

耶穌？

牙慧一聽到689唱就點晒頭

成組得Kimman一個真係可以話靚仔

牙醫

個死亡名單都有自己名
KP再foul五個好難無自己

瞓棺材有無利是收？

牙醫頭先個樣 kp個個表演都喊

黃真真唔洗睇啦
你個紅燈壞既

終於有一組個和音比較好聽

我覺得佢似李明憲

出來抬自己

屌啊中文版dance monkey

Kimman 彈起個下幾靚仔

劍文同班長呢兩條友拍埋一齊唔知點解亞視未好濃

啲評判做乜咁呆

b4可能屌柒彭秀惠老母閪
依家被報復

好撚ON9

做乜鳩

劍文

白襪

Kimman唱快咗

藍假假應該出哂水

同意

評判:

彭狗憎牙左憎到咁

啲普通話好難聽

朱fun個樣心諗做乜撚

係咪得我一個覺得好尷尬

唔知點解好大陸feel

笑L左
可以整gif

好似有甩beat

好賤
But I like it

好撚難聽

kp:班長>>>>>>cy>>>>>>>>三個男團>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>odi>>>>牙左>>>>>>>>>>馬拉

班長真。契仔

五條友睇撚到呆撚哂

Kimman好柒 仲以為好型

Will真係今季最大隱形人

班長表情好Q

好撚想比kimman屌

好qq

班長做咩表情都好咸濕

完全唔好睇

老蕭唱過普通話？

點解要改人地首英文歌
仲要係改普通話？？？？你改廣東話都正常d

b組啲表情好冇意思

果然花蛆讚個D都係垃圾

⋯⋯⋯唔知做乜

又係team a穩贏

Kimman浸佬味

諗起 戇Scout打爆喪屍城

cy好精神！！！！

牙醫鬼上身？

啲評判黑人問號曬

評判D樣好困惑

好好笑喎

點解KP每次睇b組表演對眼都水汪汪咁
兩三次都算
次次都咁就好做作

私怨 私怨 私怨everytime?

做緊乜鳩

首dancing monkey比佢地改到9唔搭8

我想起maro洗頭水...

都幾撚尷

我睇唔明

到底邊組Rap

你咁講又好似係

覺得b team 好多表演都有種俗氣

屌你老母cy今場又柒都留低

好靚仔

黃真真：我好鍾意

我都睇到呆唒
想像唔到現場睇

藍假假雙眼發光咁喎

班人jm9

花蛆話起雞皮

麻麻地咋喎

好鳩個表演

同A組做戲比 差好遠

好困惑

評判睇到r晒頭

直接跳棺材舞好過啦

屌 阿左驚到

唱得ok
但唔覺好睇

娛樂圈燈神黃假假暫時3局全中，燈邊個死邊個#yup#

想問下klau 10粒車厘子係咩事 人中長到放到10粒車厘子？

阿左個樣

班長個下巴好似月亮
🌜

豬突屎心諗：又要企上台鞭多局

點解會睇到喊

心諗jm9

咁低水準都有嘅

KP只鍾意仔仔
TeamB得返一人唱到...

下 佢有故事嫁？尷尬

kp又喊乜鳩

Kimman好可愛

kimman係死咗？

因為本身係大陸歌

？

阿左

阿左心諗 嘩我執定包袱得了

阿左心諗我死撚緊

邊度值得喊呀彭導？？？

kp喊乜

呀左: DLLM 唱到咁，走硬

尷尬死

無人迷班?

？？？？？？

無力wo kimman ...

送左終

感謝嘅位喺邊...

笑死

咁自己train隊人出嚟表演嗰下係感動嘅

又喊乜嘢

見到黃真真額頭刻住on9

喊乜kp 感動位？？？

班長個唱腔好opera

點解咁歡樂嘅搞乜

阿左拜拜

劍文留鬚有魅力好多

D 人本身咪就係咁

又喊咩

阿左心諗
走硬

好能尷睇到 呢組先應該成組foul

kimman應該要化啲死人妝

KP喊乜

做乜9

dnlm 有英文唔唱 唱蝗語
foul啦

老蕭嘅

冇左啦
人地A組識玩狗血SELL 感情
佢地走去搞笑

點解咁鍾意唱國語歌

啲表情進步咗好多！

之前冇追發生咩事 其實有咩私怨

阿左：今次仆街了

後面d相少尷

阿左個樣
心諗 死得 foul硬

kinman做乜今晚唱到咁

好似唔岩beat 咁

係咪得我覺得好難聽

難聽到

變咗大陸綜藝

有冇人cap咗

感動位喺邊??

咁都好喊？

唔明KP點解個個表演都睇到喊...
呢個表演一啲感動位都冇...

得假假覺得好

彭秀慧吓吓都扮感動

喊乜鳩？

假假咪撚嘟嘴屌

點先可以唱到咁難聽

個喊位係？？

班長進步咗
Kimman好型

屌影衰平凡之路首歌

好撚ON9

依D幻燈片賣感情好老套

驚恐臉
心諗gg了

預備

Sorry我真係唔明 點解佢哋要喊？

彭秀慧又喊乜撚

知道一定輸

Michael Jackson

jm9呀佢哋

好地地英文歌唱蝗語真心on9

上一秒仲咁信佢哋

好難頂

睇佢契家佬689睇到喊

好難聽

Kelly最大優勢
年少
大家都會考慮佢感受
雖然都係隱形人

彭導可唔可以唔好睇親自己組表演都咁既樣

彭秀慧又要演技爆發了

望撚到藍假假就想打鳩佢

我覺得唱ok 但唔知做緊咩

好撚假

牙左

有呢part個故事就易明啲

好尷尬

死左都彈返起身？

Kimman其實係死咗嘅

係咪覺得輸唔係自己走就搞啲咁既野出黎

班長好出戲

佢初賽唱嗰首歌

我都好困惑
kp又咗

其實係咪另一日剪出嚟？

狙擊list第一個肯定係kp

隻手好似刷廁所咁

喊乜9

係個棺材彈岀果下有點尷尬

覺得CY今個回合個樣終於認真左

心諗仆街foul硬

？？？

好on9 喊位係邊呀 係咪剪接組cut錯咗呀

乜都感動到喊咁

心諗死撚緊

佢啲國語好難聽

聽到個「唄」字真係無哂feel

棺材舞

仆街 咁樣送走我

今round真係用哂暗黑兵法，b組d表演全部都咁難睇

難聽到喊

KP次次都係咁嘅樣
本身都無乜嘢但係呢幾集開始麻麻地佢

還返我本身首平凡之路嚟呀屌

駁唔到

幾好睇

B組啲表演真係好冇層次......

阿左個樣同kp個喊樣

屌你老母彭秀慧

點解彭導啲item都咁old school

我唔覺得呢組人跳舞差過Timo bean ny

拜拜阿左
咁就要走

呀左：屌 唔走唔得啦⋯

即係話人死左唔好咁唔開心咁？

“我覺得好好睇”

喊個位係邊

我都想講 做乜假左咁多

個個表演都喊

喊位係邊？

Kiki你又喊乜鳩

咁多人喊緊入面我淨係明白點解呀左喊

點解我唔明個喊位係邊

呢條中女真係好撚陰毒....

cy

藍絲ki喊乜9

點解喊

阿左個樣⋯⋯

其實kp又喊乜

阿左心諗
你班仆街玩鳩我

完全唔get 喊位

Same

睇到震撚晒

KP喊乜9

有啲個樣笑 有啲又咁愁

喊位係邊

唔係

咁佢見到自己組員做得好老懷安慰啫

我OK喎 明佢想講咩

每個表演都喊做乜撚

唔怪得豬突入到廿強啦

牙醫似乎唔多中意

喊夠未

cy好hea咁

黑人問號

睇唔明⋯⋯⋯

Foul 牙左b

感動位係⋯？

又喊？

因為知道係最後一個show所以喊？

阿左唔好走啦屌

係咪活著多好個類

點解kimman要跳舞
快D入翻棺材啦

牙左 RAP

前一組有BL睇, 之後睇B team真係好尷尬點算

首歌

我睇緊乜撚野......?

?????

做緊咩？？？？？

班長=香港李秉憲

真係唔得 唔get

垂死掙扎

想問吓喊嗰個位係邊度？

我覺得麻麻

點解喊到咁

比返阿左我啊

黑人抬棺

請問KP同kiki睇到喊？？？

輸到喊

阿左表示 ok 走得
幫我call uber

覺得佢幾有potential希望唔係佢

a team吊打啦

喊咩呀

好尷尬，做多咗喇

要走啦

乜9都喊

MOLA MOLA

係 之前仲覺得幾好

做乜個個都喊

呀左喊緊呀望見你班撚樣咁搞

仆街啦

二汶都好撚困惑

Cy:bye牙左

肯定有cy呢條廢閪啦

幾好睇但唔感動囉

喊乜撚？

睇到R撚哂頭 留名睇藍假假又讚到天上有地下無

唱see you again 仲催淚

b 組呢個好好

第一次感動到我

bromance is real

隻歌原唱叫咩

驚foul啫
Kp就唔知喇

已經好過之前啦

直接跳呢part舞仲好過

將死亡包裝返

Some serious shit

咪撚成日影住Kiki Cheung條八婆

B組嘅結局

Dance for 阿左

Klau真係好撚似馬嬲

藍假假諗緊點評好

花蛆個樣好似啱啱訓醒

見到班長 嚇到喊

Will真係好bfable..

有咩好感動？

可能係難聽到喊

花蛆做話睇到毛管動 睇嚟佢想推呢班人去死

睇到煩

牙醫:你地做緊乜鳩

卡文都扮喊

Zeno西裝look

係
阿左心諗仆街，就算今組贏左，之後6個入面都實有自己

明但係感動唔到

我冷血我被無感動到

卡文都拎紙巾喊？

有咩咁好喊？

跳黑人抬棺可能仲好

可唔可以唔好再影住黃真真個樣

想點啊嗰show

幾好睇喎
Kimman 已經死咗
但係佢啲精神長存

係
應該唔係好難明？
Kimman係死咗而唔想人因為佢而傷心
所以dance for me
其他人之前應該一直唔知 後嚟就知佢死咗？

彭導愛將
你吹佢唔帳

B組最後尾個幕後會有期 係咪同緊阿左講⋯⋯

阿左就真係喊

kimman幾高

牙左:屌你老味,平時做埋D 撚屎狗血戲, 依家到FOUL我就玩D 19搞笑跳舞....

我太膚淺，喊位除咗friend之外，咁點？

不如跳棺材舞仲正

睇完今集對kp好反感 咁既表現都喊得出？O撚左

KP都幾鳩鳩地

Dance Monkey

喊乜撚野 B組出色嘅表演真係五隻手指數得曬

呀左就真係要喊

笑撚死

我覺得唔難明
但present 得一般

知佢哋想表達咩但係佢哋又做唔到

大陸節目？乜都喊做乜野事

牙醫識唔識睇架

睇落都似

牙醫好波

唔知做乜鳩既真係呢個show

牙醫：I don’t like this

平凡之路喎大陸台灣都係神曲來

牙醫要爆喇

CY吊兒郎當個feel好正另類吸引

到底要歡樂定感動

牙醫屌得好

CY嗰樣😮 見到就想打柒佢

抬走左

get佢哋想做生離死別theme 但做出嚟好鳩

黃憎憎實好中意對眼發晒光咁

Wow牙醫好一針見血

2文加油

牙醫講得好 九唔撚搭八

唔好Foul 牙左b

牙蛆先係大燈西

平凡之路 dance monkey

評判好似睇到好尷尬

JM9

呢組真心唔錯

藍假假走啦

佢終於彈

其實喊位係咩

阿左 好撚慘

我覺得b組最好睇係呢個但a組3個表演都好睇過佢

牙醫真係好中肯

可唔可以講解下內容講咩

可以同呀左講拜拜

係囉 我又覺得ok喎

Alfred

689個樣好撚閪
加埋個濕鳩金毛真係見到就想打撚柒佢

2廠喊緊嗰啲應該都係擔心緊自己會唔會俾人foul

彭導真係太導演
所有野都要佢操控
乜都要聽佢話
搞到B組冇哂自己光芒
本身已經冇乜架啦

算9數都,都係冇眼淚

做乜九

屌 KP係咪on9
foul阿左都唔foul CY
成鳩日喺度遊魂咁

藍假假

藍真真咁老實去屌藍組

班評判唔明

黃真真屌
投藍了

kiman死撚咗

屌緊喎竟然

牙醫生氣了
btw花蛆又燈左

許廷鏗好勁

假假扮屌完投藍

好差完全feel唔到做乜

sad 就係呢句

藍假假到底發生咩事

牙醫讀過下書緊係有料

牙醫屌得好 成組唔知做乜尻

懷疑睇完呢集變咗牙醫fans

藍假假收啦

你咪又係禁藍色

唔好呀

依個表演真係廁所位黎

燈

真真終於真真

藍假假踩完係咪照撳藍燈？

byebye

開火

真真今次講人話

Yes

牙醫又真係中point

花蛆個閪樣核突到

藍假假會唔會照揀藍

劇本要求

黃真真終於中一次

預測黃珍珍唔中意但比藍燈

klau呢個look好樣左

班長忠粉
可以點撐?

抬棺仲以為係搞笑
但啱啱唔知睇咗咩

都話係如果架啦

我覺得ok 咼

喱個表演有咩好喊？

阿左喊了

原來係屌b組

？？？？？？？？

假假屌到咁盡

一沉百踩啦！抵死

最後黃真真都係揀B

藍假假真係收皮啦 dllm

彈得咁勁

黃假假呢吓又屌得啱喎
尋晚屌錯佢了 sorry

啱啱抬棺 有兩個死老豆樣 一個苦笑 得一個真係笑到

Agger

假假

花姐

真真終於覺醒

黃真真又m到？

牙醫好波！

嗡乜呀黃假假

佢啱啱個樣

果然！！viutv淨係剪後面

假假想燈鳩team a

強尼好勁

呢首dance monkey好似係蕭敬騰version

牙醫好有guts
批評kp d組

其實係反而前兩個真係好差

JM9
我睇緊啲乜

好寸

頭先唔知Kiki定karen喊到好誇張都好假

我都覺得ok wo
點解鬧到咁勁

花蛆燈神

假假都咁講即係真係好差

鳩毛call out黃真真battle未

？？？
下 呢個簡單清楚嘅竟然唔明

咁朱薰係屌A組？

阿左：我死了

一陣咪又係投b

𨳒你啦，假假

你一世都唔會做到星

我覺得唔係好 但黃真真好誇張

連假假姐都咁講

roundround都好想走好想比人foul 但又比人保住

可唔可以講下 我諗唔到

牙醫真係有料

嘩.....黃假假講真話嘅

惡撚到

左左表示：

真真：不過我都投藍

KP今round係咪放棄晒

卡文：點解唔foul odiu

驗收又話好嘅喂？

牙左: AM i a Joke to you?

eman反而係話唔係呀嗰個

我都覺真係好睇過前三個但係暫時嚟講A組真係屌打晒

左左

哇連藍假假都唔like

黃真真咁講完 陣間撳咩燈先

阿左慘到

我承認個下係Q
但係完全黑人問號 好尷尬

又未至於咁差掛

呀左BYE BYE

黃真真連想鬧咩都唔知

黃真真終於俾到正常的Comment

不過都係🟥🟥🟦🟥🟥

有

佢個身型著西裝幾fit

一早講撚咗唔知你哋做乜鳩架啦

乜真係咁差咩個表演

但係佢哋個表演最後係要笑中有淚？

下 d評判完全get唔到個表現的確係悲傷中歡樂喎

點解呢個po嘅連登仔咁鍾意A組
4p is awesome
容海恩
Tvb過檔個顧定軒
牙Ben
楊0
成班唔係藍就抖音都吹奏得咁緊要 仲要11個remaining呢堆全部喺入面

b組Kiki右雨藍到仆街追擊都合理 但係黃/ig無發表過任何嘢嘅就屌到仆街

問心你地想娛樂圈藍絲揸旗？

左

下, 呢組個表演好過琴晚timo 個隊跳舞好多喎

花姐次次造馬失敗, 都會話"唔係架".

好悶

呢幾集影親佢我都諗邊個黎

啊左已經知咩料

卡文幾正

藍假假又9up

珍珍呢下好似一刀劈咗落b組

後台班女喊乜鳩？

屌到咁盡

又4：1

唔緊要

卡文真係好似娜姐

牙醫啲評語咁撚勁嘅

下 好易明喎
Till we meet again

花蛆驗收鍾意一定fail

初初睇都ok 但愈睇愈煩厭
鏡頭影過下下都皺眉喊

A 組正常d 都贏

左b呀

又無佢屌得咁誇吧？一世做唔到星

我都覺
之前頹到

屌完再藍燈

黃真真：如果你哋繼續係以呢種心情參加第三回合，你哋呢一世都唔使做星

agger 佢每次講到好極端lmao

牙醫呢啲先係評判

Cy

咁驚係咪發現畀其他評判排

呢到有兩三個好盲撐佢

其實我覺得比前幾組b組算係咁

故事似係咁：
個FD死咗，葬禮上面幻覺見到個FD講dance for me 最尾就真係抬棺下葬

其實幾有意思做乜撚野

藍假假屌完藍組 最尾4:1

藍假假
M到？

個表演差到

好過timo 嗰3位

真係咁差咩

好撚差

因為睇到唔投入

藍假假:屌你老母,銀行戶口未過尾數.....

真係聽到呆左

阿左聽評價聽到呆左

有神功護體 唔驚！！！

太mean
都係過份 痴線

點解又要cut藍假假評論出黎
佢自己又唔係星
成日話人地做唔到星

係差喎

真啊
今次講得好岩

豬突又留低

牙左b

好正

整返好支燈

阿左
拜拜

我覺得個故事concept幾好喎，係咪佢地唔明咋

阿左好慘呀

真係麻麻地

你竟然唔覺得

牙醫d comment 好勁

起碼唱得唔錯先

雖然冇話好感動
但冇藍假假講到咁差

班長佢智障到仆街

堅堅睇到嬲左

唔好foul劍文

Foul阿左唔foul cy
Kp

alfred真屈機

牙左:我4了

藍假假終於瞓醒

我都覺！！！推推

牙左都拗撚晒頭

坦白講依個show之前我知邊個係班長
個隻老妖我真係唔識
睇返po先知6樓後座個導演囉

勁。好老練

牙醫好有hearttttttt

Alfred真係好好

阿左好撚慘呀

牙醫暖男

下...無咁差喎
個後勁好勁喎

留名假假含淚投B

alfred

呀左好cute

原來5個評判都有講，但只係出2個

花蛆啲bias大到，好難唔俾人覺得隻手遮天

黃真真終於講人話 呢組得Kimman我

乜呀
呢個表演唔係開心架喎

阿左好無辜呀

牙醫真係好好

牙醫真係好掂

呢TEAM 唔係佢地講咁差WOR
我明佢地表達咩WOR...

牙醫好癲

暗黑兵法可恥

我覺得今次藍假假屌得好

Call out牙醫

呀左眼袋好得人驚

牙醫好正

牙醫其實無必要做呢啲

阿左好搞笑

呢段說話

牙醫好有心

啲評判講緊咩

牙醫好warm

真 佢哋想表達嘅嘢 同表演個情緒唔係好啱

牙醫好高汁

牙醫好撚正

牙醫好好

梗係啦影響自己

牙醫奀星唔撚明就收皮啦

佢心諗
我唱得咁俾力
你地出啲咁嘅表演

牙醫真係好中point

我都覺唱係ok 但有啲唔get做緊乜

Alfred好有心

牙醫其實好好

唔好foul牙左b

做慣大仙？

牙醫好撚勁

牙醫真係好高質

牙醫：如果你地真係咁唔開心既話？
我幫翻你地含囉

牙醫好有心幫佢地 佢做評判好好

你哋做唔到星！

假假：🟥🟥🟦🟥🟥

真做gay了

好想奶cyb啲眼淚

Alfred有無考慮向評判界發展？

牙醫好正！！！！

其實唔係好好

都未至於佢地講咁差掛？

牙醫做評判都幾fair

牙醫好得

死啦
我覺得呢個表演就係要開心得黎唔開心喎

牙醫真心好

牙醫好好呀

下 大家唔明首歌意思？
笑住送離去嘅人
好touching, 忍住唔可以喊

judas?

黃假假真係唔識個喎

點解foul牙左
牙左啲表情好正，個個鏡頭都想cap低

個表演都唔係要開心其實

越解越衰

我覺得今round B組個表演好無靈魂

我覺得兩頭唔到岸

KP 係咪淨係想留低啲dancer同花樽西女人？
Foul走晒啲識唱歌嘅

咁又好似mean過頭

佢份人係咁

咁既剪接
係咪想人可憐b組？

唔會有喎

牙醫好有heart

牙醫點解咁嬲

本身覺得點解牙醫可以做評判
點知原來牙醫講嘅野先最有用

牙醫好屈機

屌你藍真真真係唔識嫁喎

做到好撚出位

牙醫玩呢d 造星game 出身，評語真係到位

唔知喊乜

牙醫有資格鬧呢班蛋散呀

k lau真係call out

自己組輸咗 容乜易下個到我

你咁撚勁 解釋黎聽下

其實真係想佢地好 不過冇修飾啫

牙醫同祖祖係今季唯二可取評判

牙醫覺得佢地唔夠開心

mischa cloud judas?

個表演唔差
但好明顯成班係投入唔到

評判界

牙齒

快喇屌 我要睇cloud 呀

佢一陣係咪又投b

因為個故事都唔係開心……

不能失去信念呀

牙左真係好撚慘.....
比彭狗造9走...

個show有冇咁難明啊 get唔到咋掛

旁白個句

牙醫好波
好有好感

係咪呢組冇契仔所以俾人彈

沒有最差只有更差
可能a組自爆

唔啱聽又話鳩人奀星

其實唔只係唱歌同跳舞的問題
係成個表演冇層次
簡單嚟講就係唔知做緊乜撚嘢

完全Get 唔到藍假假講嘅野...

牙醫乘機去filrt仔

呀Cloud來了

無論環境有幾壞 我哋都唔可以失去信念

奈何未睇到神采

咁導演本身係造星嘅人佢點解冇資格講

岩啊 嗰個真係完全成浸柒味⋯⋯

咩料 最好嗰個反而屌到咁甘

覺得係唔夠開心 表達唔到

牙phil講過咩

B組輸到崩盤要牙醫叫醒佢地

其實呢5條友都唔應該留到下一round啦
平凡到咁

係
有d思考位

牙醫屌打藍假假

今日會唔會pb有3個表演

今集開始我正式含固定同牙醫！！！！

牙醫愛你

有冇人覺得cy有少少似私柏宇

係囉

同意
就算唔睇concept
淨跳唱都唔係講到咁差

No feel

佢地唔係想表示5 兄弟死左一個大家唔開心，死左果個跳出來叫佢地唔好唔開心，到最後大家釋懷？
定我諗多左

左左冇壓力
反正都知自己走硬

係造馬就唔係咁啦吓

無論環境有幾壞 我地都唔可以失去信念

哇牙醫 仲出埋去解釋
佢下年做導師得唔得

朱薰算啦
其他兩個應該講得唔精彩

屌 我覺得感動喎 係咪我有問題

真姐終於屌爆A組

呢段好難㗎，唔可以失平衡又要齊

睇埋佢最後投咩先

牙醫果然係比賽出身 好明白啲心情

肥谷

牙醫最正嘅評判

費事下下都投藍

啊！！！係咪下節

牙醫真係好有心

其實評判直接話要留豬突咪得囉，講埋啲評語九唔搭八

谷sir
miss chan chan

好似死亡名單上面都係喺女唱將嗰gp出來

已變牙醫粉絲

牙醫講中咗 但又驚佢地諗埋一邊

Alfred真係好正

牙醫都係參加歌唱比賽出身, 所以明白

牙醫先係人話 最中肯

想比牙醫屌屎忽

中段ok，後面又跌watt

唉 阿左

一直都係5個都有野講
但通常剪出黎只會得一，兩個

支持肥谷牙醫長住評判

保驃行動 暫時4:0 應該

眨下眼alfred已經做左鼓勵人嘅角色

可能下季造星佢做埋導師

不過啱啱佢地又真係唱得麻麻
睇得出有甩轆

花蛆個毛管楝呢

牙醫做節目都幾有心同投入

Alfred做評判做得幾好

評判睇唔明佢哋做乜

未至於鬧到咁呀？

唔鬧下登陸太陽？

係份稿黎

如果係kp排，好唔比面渦

唔係好明 個表演本身就係要強顏歡笑

舉啲例子黎聽下B組邊個黃
B組勁多都垃圾喎真係

僅次於mcc

我都覺幾好睇

係囉
仲要dance for me喎
點解佢地get到開心

牙醫自己參加過比賽，明白佢地心情，先會做呢啲

最後果part要盡力開心 但佢地做唔到一致同步

真係5：0

我覺得似係要講要歡樂面對死亡，所以要歡樂都啱嘅

點都郁佢架啦
B贏晒兩round 都仲要走5個

去到第二round已經覺得煩

呢round更甚

呀左好撚樣衰 個眼袋

我覺得係佢哋表達唔到

佢冇邊日唔扮喊

係囉明明係sad故 點解會鬧佢地表現得唔夠開心唔係就係要開心地sad咩

對牙醫改觀

我劍

佢覺得呢5條友都唔掂
索性地圖炮一野屌晒算數

feel 唔到sorry， 上次d 木偶仲straightforward d

牙醫真係好好專登去鼓勵佢地

咩事啊。。 想問啲評判係咪睇唔明個story
我個人覺得幾感動喎。。。。

Over 晒 用一個表演黎話人一世做唔到星
黃真真真on9

感覺唔到 淨係feel到好似街舞咁

898 垃圾左

Alfred mcc jojo 谷導

有啲point

變成瘦谷了

啱，但佢哋做唔到
中間跳舞應該要好開心

其實好fair
要歡樂又感受唔到歡樂
要感動又感受唔到感動

咁佢陪住佢哋經過呢個過程 真係知道個表演想講咩 所以感動都正常既

啲人唔投入/演技差

唔想牙Cloud 輸
但唔想呀左走

Zeno都算TVB過檔？

台灣 monkey dances改

最慘佢地啲感情真係唔知想點開心又唔係傷心又唔係

以後要搵評判就搵Alfred
咪撚搵牙添啦

個idea OK呀
不過真係表現唔到兄弟死左好掛住佢
sad中帶笑笑中帶sad果D feel囉
冇評判講到咁差

我都係我以為個表演黎
仲心諗klau 同 班長點解係兩個mood

Zeno mason好好睇喎
成個scene 似去睇drama，好完整又好有感情

牙醫係過來人
仲要真係有心評
唔似eric kwok 咁上嚟睇女only

希望odiu係之後嘅死亡名單度
冇理由foul咁多個都輪唔到佢

邊撚到好過

佢見牙醫屌先先敢大大力踩

最後咪又藍燈

係咪得我一個覺得牙醫get錯左？

連登妹妹

班長打手死開啦

完全feel唔到笑中有淚個個心情

後面抬棺材好hea, 大家眼望望等收工咁

藍假假：屌還屌 藍燈都係要撳嘅

牙醫好好
可能係聽完假假咁講佢哋 之後去安慰佢地

太出名，唔識

其實呀左都有啲bitch

啲評判睇唔明個表演

我明KP喊乜喎
你班友又做PAT 屎出嚟

咪就係係朋友喪禮上面諗起kinman 好sad
佢彈起身個下代表朋友諗返同佢開心嘅回憶 所以唱歌跳舞
最後笑住歡送佢 抬棺走

唔記得牙醫當年超級巨聲入唔入到十強

G持

睇到喊

表現唔到佢地想表達嘅意思 大局輸左輸心態

仲有下季？...唔好啦

我又覺得佢個look幾型

Yes～仲有Miss Chan Chan

牙醫堅揪
下季做導師就正

其實嬲乜？

第3rd B組最好係呢次
竟然俾人屌到咁

Agger
一個創作淨係得表演者明背後個idea
成個表演唔知做乜 炒埋一碟咁

但我覺得佢地係表達寬容地送走朋友
點都唔會勁開心ga wor

Feel到牙醫有種大個仔既感覺

明呀
但感受唔到

Miss Chan Chan 谷德超都好好呀
Joey tang 都合理

嬴左揸旗

牙tim： ._.
個個show都係._.

牙醫真係高質到

A組三個都好好睇

珍 頭先表演嗰陣有幾下影klau同唔記得邊個個樣都怪怪地心諗做咩 原來係輸咗影響心情

牙醫真係評得幾好 老實講

exact7ly...
評判都睇唔明

唔好foul 牙左b

好唔好

都話左呢RD 評判要搵狗血咸曬就贏
根本食正彭狗果條路
但彭狗就無啦啦變曬風格玩男團女團,依家玩埋搞笑跳19舞
擺明撚狗啦

我都覺 人地個故係傷心架喎 點解要人開心

頭先純睇兩個人演技

成個第3圈都係為左二汶個組

突然間鐘意左醫生

張力唔夠 所以反轉嗰下無咩feel

其實個表演完全唔知講咩

又爆po

最少好過登陸太陽既

木偶緊係straightforward啦廢話

構思好但做出嚟唔得呢

多謝解釋唔講都唔明

你係藍假假？

林奕匡冇出過聲

呢個表演要做到有contrast 離開個感受同以前嘅回憶無乜對比
呢個係最大敗不
我覺可以做好啲 不過唔係好差

黃真真拍過六樓後座2，所以明佢點解咁嬲

我覺得觀眾有睇佢地背後解釋
會get到想表達乜嘢
但評判就只係睇個表演
真心會睇唔明佢地想點
會忟

係囉其實唔難get

因為佢都係參加呢d比賽出身

個plot掛 如果有後生嘅朋友真係早d過世嘅話 依個show對佢地黎講係有意思嘅 但可能真係如牙醫講 佢地個performance未入到去個重點

呢個係我都留意到

唔係話差 但其實個表演係講咩？
苦中作樂？ 唔係好有感動感覺

認同klau好樣咗 但壓台感差過上年好撚多

對唔住阿vincent，我投咗你

Suppose 最開頭好sad
到kimman彈起要開心
到最後又要平復番咁送佢走？

木偶都唔明可以去驗智商

棺材好撚悶喎

其實就係要做呢種矛盾嘅情緒
但係佢哋演技未夠班做唔到

評判KOL

你識春咩，charming point呀

係呀 所以佢講啲嘢好中point

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (128) 鳩mo問候區Call out battle

如果你個frd同你講
我死咗你唔好唔開心呀！一齊dance for me啦！
你都會咁架喎

Energy係唔好
但都算唔錯呀個item
個藍假假心入邊係咪只有男團先係星？

睇你個名就知你啲taste點

好睇喎真係

Diu你唔提起我都唔記得佢叫will

唔覺得感動更加Feel唔到開心
或者咁講
有A組之前嘅表演，有比較
佢地真係睇到眼濕
而B組冇

彭秀慧係咪想特登輸曬5round
快啲foul曬自己啲眼中釘

登陸真太陽仲衰過天堂烏

以為講耶穌

牙cloud輸走豬突咋 我要阿左啊

kp喊係因為成組都恨鐵不成鋼

所以佢哋嘅表對佢嚟講係作品
唔同team a係參賽者由心而發

佢無簽tbb

可能覺得佢地表演唔差
但因為私人感情投入唔到
晒左個表演

成日畀人cut

我都係咁諗

牙醫講嘢好有文有路
其實我又唔覺有藍假假講到咁差喎

唔係好差
但個表演應該要有嗰種情緒，唔覺佢地表達到

牙醫其實幾man

最男五強 歪星

agger
K lau表現到, 其他冇呢種feel